香櫞：恕我軟弱，我笠水了

美國空頭機構香櫞：
將停止做空研究，將專注於做多機會

廢閪

美國世清

你找咗條數先 我哋再傾

我食花生了

Long only 搵食算啦
Short only 玩撚死自己。
仲要係short equity

聽講你賺咗1m

找完數仲係到先講

過到今晚再講

做雞你都唔撚掂啦

搵人short佢

short %咪又係唔變 扮乜撚

都破產啦